有冇女仔m到嘅時候特別想男友陪住自己

好想嗲男友
想佢陪自己
個人特別感性 例如睇劇都好容易會喊

女朋友m到 我想陪住佢

我會想照顧佢

＋+°＊得到愛情之後ˇ°居然比得到之後更難過°!_)×

﹎×╳ 愛情○。°×居然是一個地獄〝[|▃

Σ °〃你在愛著我之時卻想不愛我+ㄨ﹍根本就是一件不合邏輯的事〃▋[[]|&quot;

我都想女朋友m到陪住佢 但無女朋友

好想陪佢

好撚情緒化
不過鬼叫係自己條女
唯有哄佢照顧佢

m到即係無嘢扑，條女仲要西面，梗係避之則吉